克羅地亞果球應唔應該全餐？

The previous 'triple-punishment' rule required a red card - and therefore a suspension - as well as the award of a penalty under those circumstances. However, players committing accidental fouls that deny a goalscoring chance will now be cautioned instead. But deliberate fouls will still incur a red card.
Apr 14, 2016

空門100%既入波從後剷都唔算deliberate foul?

全餐
12碼+黃牌

之前哥倫比亞對日本嗰場都全餐啦
咁樣空門單刀有乜理由唔係全餐

黃牌都無張

即討好多新例撚吹到話唔會全餐

入硬咁滯 一定紅啦

原來有

其實又空龍又單刀又從後應該要全餐

個球全餐又點，咪又係無入波

入硬啦係，陳7都入

而家好似係禁區外既DOGSO一定食全餐
禁區內好少畀全餐

破壞入球或明顯入球機會
當一名球員故意觸犯手球去破壞對方一個入球或明顯入球機會，無論犯規發生在那個位置，該名犯規球員應被(紅牌)驅逐離場。
當一名球員於己方點球區域內侵犯對方球員而破壞對方一明顯入球機會時，裁判員應判罰一點球予對方，如該犯規是因意圖玩球時產生，犯規球員應被(黄牌)警告；但在其他情況下(例如：把持對方球員以阻礙其移動、拉對方、推對方、在沒有玩球機會情況下等等，犯規球員必須被(紅牌)驅逐離場。

仲有幾分鐘
打少個都差好遠

天地有正氣

possible red card 應該至少要睇下var 啦
上次日本個球就咁決斷

根本唔撚同
手球阻擋入波任何情況都係必紅
而家新例係禁區只要球証覺得你係全心去波就係黃牌唔洗紅
呢球球例上同理論上係黃
但係呢種情況下我覺得點都要紅
球証無問題 例有問題

手球就一定紅啦

呢球點睇都係蓄意點會唔紅

佢踢跌都算阻擋入波 佢空龍了

2018/2019 IFAB 足球球例
第12章 犯法規及不檢行為

破壞入球或明顯入球機會

當一名球員故意觸犯手球去破壞對方一個入球或明顯入球機會，無論犯規發生在那個位置，該名犯規球員應被驅逐離場(紅牌)。

當一名球員於己方點球區域內侵犯對方球員而破壞對方一明顯入球機會時，裁判員應判罰一點球予對方，如該犯規是因意圖玩球時產生，犯規球員應被警告(黃牌)；但在其他情況下(例如：把持對方球員以阻礙其移動、拉對方、推對方、在沒有玩球機會情況下等等，犯規球員必須被驅逐離場(紅牌)。

一名球員、被驅逐離場球員、後備球員或被換出球員在未獲得裁判員准許下進入球場而干擾比賽或對方球員引致破壞對方入球或明顯入球機會時，屬於觸犯需被驅逐離場(紅牌)的犯規。

下列情況必須被考慮：

• 犯規地點與球門的距離
• 整體玩球的方向
• 保持或獲得控制皮球的可能性
• 防守球員位置和人數

唔應該 黃牌+12碼已夠

佢果下明顯從後掃跌都計去波

一定全餐 球波入撚硬

黃牌+12碼直頭係抹殺入球機會
一係就黃牌+入球
一係就紅牌+12m碼
而家兩害取其輕根本就唔撚公平

鬼佬台話黃夠

咁撚樣都唔洗紅牌對攻方個邊好唔著數姐

必入既波俾你蓄意犯規，得張黃牌但變撚左12碼

咁計以後個個見你射空龍都一個熱城飛剷算 反正都係黃

岩岩個下咁都叫全心去波？ 根本普通從後產人都有機紅牌，仲要人地空門必入波

咁撚著數既事都有 乜撚野例黎

係啊，班黃牌撚話改例
點都係得黃
嗱一係紅牌然後龍門球

以前呢d情況就直紅 + 12 碼
依家少左好多 球例有改過 球證都盡量唔出紅牌
哥倫比亞果場就冇得講 蓄意手球 有不君子行為成份 紅牌+12碼合理

不過老實講 球證係老闆 佢點做都得

我覺得其實都無咩所謂，都完喇

呢個球證不嬲都唔鐘意比牌
佢肯比黃都偷笑

新例有補充，畜意剷人會紅
呢球明顯從後攔截，新舊例都應該紅

事實上跟例就黃嘅

比賽期間球証真係大哂

事實上
新例唔保你從後攔截
正常攔截同從後係兩回事嚟㗎

1分變12碼 比張黃牌無野啊？ 個撚個剷9咪得

一定要全餐啦屌
果下龍都扭埋射空門
咁樣比佢搏番個機會番黎又搏中 格仔都好慘下
差d重演烏拉圭加納果場咁

佢地話新例吧，惡晒喎

之前FIFA改既例
係架 所以係好撚主觀 球証覺得你係全心去波 就係黃 無錯 一切都係睇球証主証角度 同埋呢條例係專for禁區內犯規而設
雖然我覺得呢個situation下一定要紅
不過都係 球証判決無問題 條例就

真心黃牌撚真心覺得俾黃牌係合理？

好似又真係全心去波先
慢鏡睇到佢目標係個波，甚至hi到少少

例唔惡哂唔通你惡哂

係啊，得唔得？

球證惡哂 佢鐘意唔比牌都仲得啦

原來係戇鳩仔

呢句真 12碼都可以唔俾

咩惡唔惡哂
人地白紙黑字講明既球例
小學生嗌交口同鼻拗咩
唔跟球例判就真係惡哂啦
不過呢d情況下真係顯到條球例好撚on9

呢個咪要睇球證尺度
事實上佢比黃牌係冇錯
比紅牌都冇錯

我就覺得要紅組

如果佢係收山腳 就應該直紅

其實球例都寫哂咩要睇

下列情況必須被考慮：

• 犯規地點與球門的距離
• 整體玩球的方向
• 保持或獲得控制皮球的可能性
• 防守球員位置和人數

所以黃定紅真係球證嘅尺度

兩隻腳中間穿落去都好難唔中波
從後除非有啲角度，可能左後右後咁，都有啲機會無foul 靚tackle
但直接180度完全無可能靚tackle

總之球證話咩就咩 咩例咩Var都唔夠球證大 提子都比人整走個小組第一啦 格子自己唔射仲係到推又係on9 差啲輸埋比人

從後剷跌已經暴力啦
唔係禁區都紅得
咩紅就唔跟球例
而家就係屌緊前面啲仆街
講撚到切柒都無紅牌呀

本身改例呢件事都夠晒on9，係呢個前提上面，先不論新球例寫乜
從後剷低個人搞到無咗個必入球都唔洗紅
唔好話全餐好撚慘，講埋晒改新例就可以杜絕三重極刑(12m+紅牌+停賽)#%^*&&*之類嘅說話
其實就算係全餐都係自己攞嚟衰，即刻輸晒紅牌＋12碼都係你嘅決定，你搏得就應該承受返相應嘅懲罰
呢球都唔洗紅，咁以後老閪都後追然後一嘢剷落去剷到對家飛天啦，橫掂都無損失

佢應該目標係個波先
中左個波佢再踢到人腳
紅牌果d係從後鏟既收山腳

球例係比在場球証參考 落到場係球證話事

以前單刀機會比人犯規多數直紅

完全同意

球證應該係用dogso 判呢球

球例本意係足協唔想輸十二碼再少一個人踢，咁樣就少咗可觀性，無人睇。

因為12碼本身就係好大懲罰。(當然後面牽涉好多利益因素包括無人睇=無人賭波 & 廣告無人睇.......)

當然，球例係禁區人馬疊疊個時踢跌人，吹十二碼+黄牌好合理

But 單刀過唒先俾人隡，肯定係漏洞

個人覺得個球好應該紅

其實十二碼都應該入硬既。。。。

全餐 改例只係提高觀賞
單刀下下佢剷咪黃加十二碼咪妳著數

以為會好似阿蘇咁
12碼唔入, 之後比丹麥射贏左....

講真
你有睇直播
見到球員都係激動左一下
之後都無事
好專重球證既決定
甚至比人鏟跌個個都覺得落鏟落得好啱
因為大家都心知 個下唔鏟就輸尻硬
落鏟先有一線生機
而代價就係直紅加十二碼
根本在場所有人都接受呢個判決
嘈咩尻

從後本來都夠黃啦

講緊判得啱唔啱你就講最後無入波 .
係咪因為結果一樣佢就判得冇錯？

討論下球例唧有d人做乜咁偏激

只可以無紅既話日後大把仆街咁做

禁區外點全餐

佢係用DOGSO判
但就睇漏咗從後攔截可引致對方嚴重受傷呢一點
從後攔截係蓄意傷害他人
已經唔係不君子行為咁簡單
球例就係為咗阻止為追波而妄顧他人嘅行為

紅黃牌係反應犯規嘅嚴重性
罰牌唔應該同罰球點掛鉤
唔應該因為罰十二碼而減輕罰牌
DOGSO新例完全係洗白不君子行為
變成只要唔係用手就點阻必入球都得
頂多都係黃牌+12碼

邊個話
必入球定義係空門
十二碼有人守龍點算係空門
尋晚克vs丹嘅12碼大戰都救走好多球

咁咪即係合理化不君子行為囉
即係有人貪污，你唔講我唔講
對其他人又冇影響
所以就唔犯法，由得佢囉，係咪

Why read the rules from the news when the law itself is published online ...

DENYING A GOAL OR AN OBVIOUS GOAL-SCORING OPPORTUNITY

Where a player denies the opposing team a goal or an obvious goal-scoring opportunity by a deliberate handball offence the player is sent off wherever the offence occurs.

Where a player commits an offence against an opponent within their own penalty area which denies an opponent an obvious goal-scoring opportunity and the referee awards a penalty kick, the offender is cautioned if the offence was an attempt to play the ball; in all other circumstances (e.g. holding, pulling, pushing, no possibility to play the ball etc.) the offending player must be sent off. A player, sent off player, substitute or substituted player who enters the field of play without the required referee’s permission and interferes with play or an opponent and denies the opposing team a goal or an obvious goal-scoring opportunity is guilty of a sending-off offence.